有無人無止賺/蝕 Strong Hold

升咁多 千零點濕濕碎

我 放係到由佢算

利申：帳面輸到冇感覺

輸幾多

半年前渣到而家 = 平手
再跌就

3萬幾

冇理會

Strong hold

坐到2028

買廿萬 輸到十萬 都無放

12300call左5張細國 ，23209
身上得返幾百蚊

我有做止蝕 輸四萬 但如果冇做止蝕反而唔駛輸 俾個撚狗市玩死